m記有條靚仔個樣好細個 夠唔夠15架。。。

。。。

我今年十四碎。碎碎念

屌。女就話姐 仔有乜好講